hkcc揀科 DS Science and Technology

SEHH2239 Data Structures
SEHH3164 Introduction to Data Mining
邊科好？兩科讀啲咩？有冇group project?

SEHH3165 Mobile Apps Development
SEHH2266 Economic and Social Statistics
SEHH2277 Survey Design and Analysis
邊科好？大約讀咩？有冇group project?

+1同文 想知structures /mining?